當對家係咁擺街站

呢堆篤眼篤鼻既街站
香港人唔可以太溫柔 當咩都見唔到
一人拎一張傳單掉落垃圾桶
你都咪話唔過癮
我就賤格D 係班廢老面前即刻揸爛
接過手就係我既 我睇完唔要犯法咩
睇到班廢老面都紅哂 又奈我唔何

疫情期間唔敢掂佢哋比單張

買部手提吹風機，吹走哂佢哋啲傳單